假設今次唔會修例。 我哋係咪要支持林鄭做多五年

因為佢已經冇能力再推 修例同埋23條。

邊個做無分別，最重要係制度腐化
- 立法會係廢嘅
- 警權過大
- 醫管局淪幫兇
- 教育局及各部門秋後算帳
全部都要正視！
但目標首要平反612！

首要條件係成立獨立調查委員會要有退休大法官 調查犬隻612嘅行動